我拍拖只會害左人

對唔住 拖累左你
希望你以後都會過得好好
雖然你講過好多傷害我既說話 但係我都冇選擇離開
但係可能因為咁而害左你害左自己
呢段時間我學識到我唔適合拍拖
多謝你呢段時間喺我身邊

做咩負皮

真呀你咁撚柒